
# Flava

Неплохо)
Адаптив (

`<p class="timer__text days__text">DAYS</p>` - одновременно не может быть два элемента)

Картинки переносим с css в html
```javascript
<div class="lu_slider__item rayul">
<div class="lu_slider__item atikhbana">
<div class="lu_slider__item rafaella">
```

Стили sass - хорошо)

js - jquery. ИМХО нативный js лучше, 21 век все таки) о jquery можно забывать)

